藍絲靠呢招提升個動員力 點解我地唔做？

藍絲嘅群組成日互send佢地嘅文宣
每次有D新資訊同活動都會不停send俾識嘅人
但係我地就好少咁做
其實有個好方便嘅平台俾大家兩個制就send文宣出去

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig，都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！

btw
讚好同追縱我地！一個讚好代表一個支持！我地需要你嘅支持
Instagram：
Facebook：
Telegram：

專為唔用Telegram睇文宣嘅手足而設嘅文宣APP正式上線喇！

1️⃣清晰介面：簡單易用嘅介面將所有最新嘅文宣呈現眼前

2️⃣簡單留言：留言唔需要註冊，不會留下任何個人資料

3️⃣建立社群：手足除咗可以睇文宣仲可以自己上載文宣同留言，讓不同年齡層嘅手足能建立溝通嘅渠道

4️⃣一鍵分享：睇到有適合嘅文宣可以即刻通過WhatsApp、Facebook及Twitter分享，加快文宣流通嘅速度

5️⃣跨越年齡：各區連儂牆被破壞後不同年齡層之間失去有效溝通橋樑，通過建立一個快極的文宣推送，讓年輕手足製作的文宣及行動能極快地傳到其他年齡層

6️⃣每天推送：我們一直強調主動文宣而非被動文宣，單單將文宣放上網係唔足夠，更要將資訊主動推去俾每個人，讓手足每天都能接收最新文宣

黨安法

黨安法

黨安法

CCP Security Law

CCP Security Law

CCP Security Law

【惡法日誌】你不能相信的三個詞彙

推呀

點解係你放

push

置頂

多謝樓主

好似呢排無咩post上熱門咁

唉

push呀

推

推呀推

pu h s

puahhhhhhh

Pushhh

Pushhhh

無乜人

無手足 可以收檔

可以收檔無人

唔理啦

晏d 齊腳再黎過 推dj 寶個po

唔好咁講

咪搞我啦

上咗去啦

幫你好啲

唔夠腳開post好慘

流動連龍

原來上咗熱門

成日都見到啲冇人推嘅有用post沉曬

欠債結餘：3 分 2 十 5秒

情緒勒索

新聞post 先有人睇
或者鬥黃

連仔對你嘅補償

較錯鬧鐘

上咗熱門都無咩人入黎

咪racist白卡ocd上

我嗰邊都係啦

全部都係自己人

無情講

唉愈黎愈少人入行動post

補償對你嘅禁言

長期唔知點解被bam

pushhh

train連登仔食飯時間睇熱門

Pushhhhhhhhhhpushh

係喎 唉 錯時間

啱 時間啱！ 要指定時間出有用po train d人時辰到就出現睇po

pu ah h h

慢速推post

我唔明喎

明明咁高但係冇街客嘅

其實文宣對像係自己人有咩用

鞏固咗自己人先啦

你急速喔

啱呀，依家散散地，起碼有目標先啦

連仔自罰
1900 係好時辰 無咩人出po
熱狗五毛pr也要吃飯

起碼有個安全渠道update資訊

到時軍心散咗點算呀

好問題

其實就好多活動d人就唔太知嘅
特別係年紀大少少嘅人

咁可能要各自為政啦

啱啱做燈神囉

一講完下面就街客

之前已經好成功train到佢地深夜出po喇

push你個推

Push

咁就pk啦

你train㗎

似足波蘭

波蘭有個團結工會喎

叻毛囉 哪會是我
道不同

share出去畀其他年齡層

多一條路就你多 有利無害

都成日見㗎啦

同埋其實好多高質文宣 你無follow個個ig就無人睇到

我地志同道合嘅要搵番屬於自己嘅黃金時段

我哋黃金時間唔係九點鐘咩

但係俾人打散咗就變地下組織各自為政

啱

pushhhh 呀

1900-2100都係我嘅
仆街仔邊夠我玩

成日都要放毛語錄出嚟振奮下人心嘅

一切反動派都是紙老虎。看起來，反動派的樣子是可怕的，但是實際上並沒有什麽了不起的力量。從長遠的觀點看問題，真正強大的力量不是屬於反動派，而是屬於人民。

但係深夜時間好重要呀嘛

所以加油線下都要努力

老毛

華人革命天書

1900開始 思想裝備
2100行動 推推討論
深夜就差外國人囉
正衰人

不如你叫極速巴去號召啦

我記得上次深夜急call人嗰陣時佢都call好多人

在戰略上要藐視敵人，在戰術上要重視敵人

係，要廿四小時全天候做嘢先待

好

大家準備好攞我地印嘅貼紙未

根本成本嘢係禁書

準備好

食咗飯未

咁又唔洗 過渡期先需要維持整潔
成為左習慣 深夜五毛來了我訓覺

Pish

我地都等咗好耐

唔好 呢d嘢自發喇 係我ocd
我期望嘅目標係 好似搵彩蛋一樣
正po會快上快落 有固定時間上
吸引人果個時間特別留意

屎急添

pish 你

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

pushhhhh

蔥

好老尷

未

乜你覺得冇動員力嘅原因係因為唔夠文宣咩

你係咪全職上連登？個個po 都咁快回

你點睇？

資訊流通係動員嘅基礎
我地打好個定有利無害
當然動員力不足有好多原因 但我地要一步一步做好

支持燕子生命！

64616642星火

pushhhhhh呀

我覺得要特登開個app己經吸引唔同啲長輩用
其實應該集中喺返佢地平時用開既app到sd

推，依家好難建連儂牆，用其他方法送文宣出去好重要。

今日我有個遊戲想玩
需要兩個條件

1. 2100需要人開po
2.需要16個人頭

有無有無一次

推啊

16個

個app 係平台 你可以send 上whatsapp 同fb
同埋我地個app 都有唔少中年手足用緊

牙伐要求典人頭
1. 牙寶
2. 小狼
3.牙伐

冇人

你已被踢入
4. 白花油

點解我係全名

你生面口

PUSHHHHH

今日我有個遊戲想玩
需要兩個條件

1. 2100需要人開po
2.需要16個人頭

有無有無一次

1.寶
2.狼
3.伐
4.白花油

典人頭第二次 有無有無

今日我有個遊戲想玩
需要兩個條件

1. 2100需要人開po
2.需要16個人頭

有無有無一次

1.寶
2.狼
3.伐
4.白花油

典人頭第二次 有無有無
5. 基拉萬世

airdrop

距離某人找數時間： 尚餘 1 2 分 鐘

距離找數： 尚餘 10 分鐘

我有follow 樓主

有咩遊戲玩

有野唔預我

2100期間限定遊戲
兩個條件

1. 2100需要人開po
2.需要16個人頭

有無有無一次

1.寶
2.狼
3.伐
4.白花油

典人頭第二次 有無有無
5. 基

典人頭第三次 有無有無

成日ff啲嘢出嚟

2100期間限定遊戲
兩個條件

1. 2100需要人開po
2.需要16個人頭

有無有無一次

1.寶
2.狼
3.伐
4.白花油

典人頭第二次 有無有無
5. 基

典人頭第三次 有無有無
6.
7.豬

尚餘： 4 分鐘
無po
無頭
gameover

成日見到你地嘅post，已經記得
文宣有兩個作用：拉攏同鞏固

無錯

專登睇一睇 今次個post無講

我已被踢出群組

記唔記得你地講過...
記得

一定要記得

2130 限定遊戲
典人頭
1. 白花油
2.伐

Me

3.基

遲到

pushpush

因為藍絲無腦，人講咩佢就信，資訊渠道單一接受；示威者有唔同方或接收資訊，加上過多嘅話人會攰，其他人又會得悉類似嘅野，所以好少share

依家down

到

最緊要幫媽媽爸爸down

全家一齊down

其實大家有啲高估我地呢邊資訊流通嘅成效
特別係非大台做嘅資訊

藍屍成日都雙重標準
黃親戚send文宣圖同警暴相去group
就比藍親戚罵話唔想見到啲暴徒相
但藍親戚自己share啲fake news又得

pish

唔可以斬腳趾避沙蟲
同埋可以send俾其他黃嘅親戚
你收到呢個資訊唔代表其他人都收到
所以都要keep住做架

其實我地要散播多d國際新聞，例如美國果邊𡃁新聞

up

send同睇得太多其實會資訊疲勞，而且tg ig都有人默默share，基本上你會知有咩活動（孤島連登除外）

國際新聞關注度香港人麻麻，俾盡睇開東亞局勢，因為太遠太遙不可及，就正如非洲人唔會關注緬甸啲羅興亞人。國際新聞有人肯share，睇嘅人都唔太多

文宣還文宣 唔好圍爐

一來保護自己 二來避免人多口雜 好易會嘈

我瓜了方才

forced out+hang埋

惠康袋

2300 我黎死仆街
限定遊戲 2300 最新 尋找牙伐

禾系真絲

天狼姐，過返一兩招嚟吊下佢癮

［公投自決］614 罷工罷課

贏咗有咩獎

彼絲

準確

所以而家要改口喇

所以都係未揀囉

我哋可以send大特寫閪相牌藍屍

其實貼紙係好好文宣方法

是日電台

平野鈴子推介公民記者「菜心」 開YouTube Live！要推到夠1000個subscriber！

瘋狂airdrop

點解係你call人

幫call，好多人

爭咩人

冇數

求其啦

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

遲左唔好意思誰能打救我垂死的心啊
今天牙伐很失敗很失落唔L吹水了

721831101111

push 呀

打死人

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

唔同玩法都要做

0ish

咁夜

算早

好好奇大家返咩工 可以晚晚凌晨都見到大家

呢個時勢好難搵工

唯有努力啲裝備好自己

Our home

好複雜咁

邊part 複雜？

支持下先

follow ig

你願意主權斷送在小學生手裏嗎？620 公投自決 主權在民

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

Pishhhhh

是日電台

【CCTVB 戰線】澳至尊定中至尊？

幫推

洗鬼咩 有少少腦 都唔會想同大陸接軌

求奇搬上面個套落黎 香港都死

puushh

是日電台

【TVB廣告商】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

認真討論
以打仗角度計，藍屍仲有樣野叻：夠盲目同要求夠低。
佢地鳩share既文宣無論幾低質，睇到打曬冷震既都好，佢地睇完都會贊寫得好 講得好etc。
無論d假新聞有幾假，只要立場啱佢地，佢地就會再share出去，再加深認同感，絕對唔會有人去fact check。

我地要國際支持，就好怕share錯假野搞到人炒車失支持，而對家就完全唔會有呢個問題。

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

啲藍絲文宣洗gphone Facebook page留言勁密

12

13

重要嘅post 同我推！

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

支持

藍屍群鍾意互相吹捧，暗地屌鬼。
連仔就係唔係都屌左先，一句泛狗熱狗廢老，扑。咁梗係各自山頭，互不幫忙啦

喊乜鬼

俾人呃錢

我有睇，但好on9 好冇大志，呢個金額都要去呃

我理解唔到發生緊咩事

出po狙擊佢哋

一定會 退返錢俾我地都無用
唔係錢嘅問題

為咗少少錢搞臭自己個朵

其實我真心理解唔到佢地做緊咩
呃又無理由呃咁少
唔係呃咁依家算係點
一個大話蓋一個大話

唔通想起你哋底

咁都起到

我亂噏啫